借人ac問 poly hd好定space好

poly讀屋企管理，而space 讀保健產品，我唔知讀邊個好

best 5 13分，中學讀bio 同 chem

想唔想升U?
如果純粹既讀完出黎做野就HD好

想升u
但兩個都係hd黎

你係講緊物業管理第一眼睇到我黑人問號

係

Hkcc

hkcc個個係唔係可以升返去房地產degree